求PolyU senior year要注意既事 / 須知

比如點reg hall
有無ocamp等等

利申 非摺 Year3 freshman

asso狗 入到黎知點讀都會比純種大學生完爆
咁快放棄5讀書 決定玩盡無悔

唔都唔識打有咩資格笑人asso狗

每次見到d小學雞急急腳腳衝出黎玩正字就想笑
低能的你們只配得上這種低級思維
所以從來都中意咁打字 因為可以引到你d垃圾出黎

覺得人地垃圾仲同人講野你都唔差啊

Reg hall ：

Ocamp : 留意自己個系個oday幾時 oday果日就哂大中細 hall o 報

完

咁都有癲狗入黎咬人

連登真係有好多後門狗

無辨法 愈弱既狗廢得愈大聲
係ocamp記得唔好話人知你係後門狗

有冇人知幾時先入到eStudent？

一早入到啦

唔識尊重人嘅人 講嚟都嘥氣
慢慢繼續活係仇恨之中

而家得喇 係前一日仲未入到
想知係咪要係網上reg科？
定non ju senior year唔洗？

好似20幾先reg